{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023013103407/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "가먼트 다잉 오버핏 셔츠 - 애쉬"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : SS23 / 253264FY14 ゆとりあるフィットで製作したオーバーサイズシャツです。 製品が完成した状態で染色過程を経て水と染料の使用を減らした製品です。 ナチュラルなしわと高級感のある色が魅力的で、様々なスタイルのコーディネートが可能です。 素材は表地:綿100%です。 洗濯方法 : 1. 濃い色と明るい色の場合は分離して洗濯してください。 2. 漂白剤を使用すると脱染しますので、使用しないでください。 3. 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあります。 4. 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 5. 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、必ず軽く手洗いしてください。 6. 機械洗濯による製品損失は保護されません。 7. 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。 8. 金属副材料は肌と直接摩擦することがないようにしていただき、デザイン上装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、ひどく首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 9. 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。 10. 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 11. 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。 12. 水洗いの際、多少収縮することがあります。 13. 摩擦により毛玉が発生することがあります。 14. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 15. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドは8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このシャツはゆとりあるフィットで製作されており、オーバーサイズです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように染色されていますか？",
            "answer": "製品は完成した状態で染色過程を経て水と染料の使用を減らした製品です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの素材は表地が綿100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "洗濯時には濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使用しないで洗濯してください。洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いしてください。機械洗濯による製品損失は保護されません。"
        },
        {
            "question": "この製品は暖房器具や高温のアイロンで扱っても大丈夫ですか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水洗いできますか？",
            "answer": "水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあります。また、多少収縮することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような注意点がありますか？",
            "answer": "金属副材料は肌と直接摩擦しないようにし、デザイン上装飾物に注意してください。また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は白系の製品に色移りすることがありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 554,
        "QA": 425
    }
}